我想打J呀

認真po
J到冇嘢好J
連隔離屋阿婆都J埋
求J圖

睇下仔囉

竟然係叫人餵飽你
唔係自己搵

J左大波驊未先？

試下NYKD-54
包你欲仙欲死

有j波冇j樣

真，j過返唔到轉頭